cc台弱智真係傻既唔洗扮 屌你老母 一個割蓆post 有二千幾個正評

屌你老母 又黎搞分化 乜撚野核彈唔割 你地班弱智咪俾呢班五毛分化鬼撚囉 今次割mk 下次割和理非
你班弱智除左次次都俾五毛撚之外真係無咩用

嚴重警告MK ,童黨 及最後通牒

三毛已經搵到新目標分化

幫手推下

不過睇到班弱智可以次次都俾五毛撚到都幾想笑

唔洗理cctai班傻屌

最仆街係呢個風氣會散播出去

打句唔割以為自己真係唔割
等如d撚吊講左no offense先就可以講d 好offensive既野